公司已經全部分行停工，繼續塞

今日連假都唔使請
繼續塞
唔塞點對得住係中大嘅手足

手足好波。我今日被罷工啦..
老細吹我唔漲。樓下 d 食市都開唔到。員工返唔到工呀..

Same here

光復香港,
時代革命

光復香港
時代革命

新界全部放假

港島仲返到，中環無事

塞鐵

被罷工

中環塞完地鐵和理lunch

塞爆佢塞死佢

今日公司唔開

屌 公司話今日唔返要扣大假